微軟還計劃幫助SpaceX為聯邦政府開發一種防禦系統，該系統能夠探測和跟蹤彈道導彈、巡航導彈和高超音速導彈。 微軟與SpaceX合作，推出超越平流層的新舉措 
 與此同時，奧地利維權人士馬克斯•施雷姆斯(Max Schrems)向科技巨頭投擲大衛式的導彈，在法庭上挑戰它們保護人們數據的安全和安全。 《財富》雜誌評選的40位40歲以下科技界人士無視疫情 
 這種新型導彈制導系統對細胞的潛在應用才剛剛開始探索。 科學家使用蛋白質開關將t細胞變成抗癌導彈Edd Gent 2020年8月24日 
 從本質上說，它們至關重要地填補了許多十字軍軍隊中機動導彈特遣隊的空白，因此被認為是十字軍東征期間許多軍事行動的寶貴武器。 十字軍的歷史:起源、政治和十字軍|Dattatreya Mandal | 2020年3月23日|歷史的領域 
 我們一直想阻止他們發展能力越來越強的彈道導彈。 輕聲細語，攜帶大數據(第395頁)|Stephen J. Dubner | 2019年10月31日|魔鬼經濟學 
 飛行員選擇使用槍支而不是炸彈或導彈的原因很簡單。 美國新型隱形噴氣式飛機直到2019年才能發射它的槍 
 我們知道，天空是各種無人機運輸的開放季節，從導彈發射器到啤酒投擲器。 來見見我們的動物機器人霸主James Joiner | 2014年12月26日|DAILY BEAST 
 在戰爭後期，美國製造的毒刺導彈被引進，在蘇聯直升機中造成了嚴重破壞。 中情局探員評估:《國土安全》有多真實? 2014年12月15日|每日野獸 
 他說:“我懷疑你能否解決射程問題，以及同樣的導彈對大彈匣的需求。” 五角大樓擔心俄羅斯現在可以超過美國隱形戰機2014年12月4日每日野獸 
 這意味著即使是像猛禽這樣先進的隱身飛機，也需要幾枚導彈才能殺死一架敵方戰鬥機。 五角大樓擔心俄羅斯現在可以超過美國隱形戰機2014年12月4日每日野獸 
 然而，在這樣做的時候，他們通常似乎不知道目標，只是把導彈漫無目的地扔向空中。 人和他的祖先|查爾斯·莫里斯 
 但是注視著他的後者躲過了導彈，導彈擊中了離他頭幾英寸的牆壁。 邊境步槍隊，Gustave Aimard 
 但是每一種武器在馬背上都是不確定的，特別是每一種導彈武器，弓和步槍。 陸上|約翰威廉德森林 
 他用生牛皮蓋住塔樓，以保護它們免受任何導彈的襲擊。 建築十書|維特魯威 
 根據你的指示，導彈在尾部插入。 膜拜者達蒙·弗朗西斯·奈特